拍Time Slaps fail左有冇得攪？

用DJI osmo 夾住部電話影
唔記得開腳架穩定模式
拍出黎震下震下啪啪啪咁
係咪冇等救
片：

後期做 stabilize

喺Premiere pro落個warp stabiliser

拎After Effect 做Stabilize 之後大概會咁樣

再影過

我用cheap雞野影都唔會影到咁

比風吹到咁???

原來咁攪 thx

我都想知

笑撚左 係咪地震

似做緊愛